[狗會]電話投注員工吹水區 (8) 祝大家早日脫離狗會魔掌

最快Apply途徑:
直接打去中心約時間IN或留名即可

各中心人事部電話
ST: 2966 8988
TW: 2409 2211
TSW: 3980 7700
TY: 2433 7228

網上

人工同咩更自己睇

不過無咩特別事我都希望大家唔好做
講呢句為大家好,做得就放下你樽鹽

FAQ :(隨時新增題目)
Q.想做,點IN?請唔請人?
A.直接打電話去centre約時間,上網有排等

Q.IN果時會會問咩?點答?
A.會問幾錢Q,是但答就可以

Q.IN果時要點著?
A.西裝

Q.點解荃灣係地獄?
A.自己做下就知

Q.馬會要陪訓幾多日?
A.絲打就日日都要啦....巴打就

Q.係咪年年都會加人工?
A.係,不過會系canteen度加返價

Q.馬會係咪好多囡返?
A.好多囡囡返..........三,四十年前果批

Q.邊度有神醫?
A.問下Eason

Q.係咪打去hold線就識到絲打?
A.呢D咁神奇既野只會發生系我同佢身上

Q.Urgent要幾時請?
A.當你好Urgent要請Urgent假時

Q.呢度有無神醫?
A.神醫自身難保

以上資訊由真是太淫蕩了巴打提供

Q.點樣稱呼mon你個d呀姐?
A.要叫佢地coach，教練，佢地會教你點樣做隻聽教聽話嘅狗

以上資訊由......巴打提供

員工心聲:

真係Hi 你肯批假未 今日打去佢話唔向左走向右走批假,我話番學請urgent都唔批
所以決定劈炮啦

狗會我Hi Auntie呀!祝你班廢柴高層
成世哩向狗會,日日比人Hi到屎忽開花

仲有西客們,祝你班Hi Hi個個輸到破產同跳樓
比大耳窿丟哂你班渣滓落街,死無全屍

員工心聲 之二

員工心聲 之三
馬季完加人工就加多d啦
唔係班暑假完後又一大班人走左去唔返黎
想做死我地舊人咩

以上心聲由最愛水樹奈奈巴打提供

香港賽馬會電話投注部八宗罪
1. 人工太少，根本吸引不到新同事入職，只吸引到學生做暑期工，暑假過後又會有離職潮，結果員工的工作量過大，無法提供優質服務。
2. 不批緊急事假、甚至紅白事假，因事請假者則要接收警告信
3. 在中心掛大量大賽橫額 (例如歐國盃)，一來浪費金錢 (因為員工不能參與投注，亦不能在當值期間觀賞賽事)，二來影響照明，影響員工視力。
4. 放飯時間不一, 一上班全部職員立即放飯30分鐘, 飯堂容量有限, 以致職員出現不夠時間吃飯及趕吃飯情況，組長不體恤員工, 食飯, 去廁所, 休息分別提早3-5分鐘就催人埋位, 配合繁忙時段, 壓力越積越大。
5. 設備問題，耳機細聲，員工要按住耳機才聽到，長期會損害影響聽覺
6. 制度不一，例如: 天水圍中心用膳時間只有25分鐘，比沙田中心少5分鐘
7. 只要收到客人投訴,即使是無的放矢,主任都可以雞蛋裡挑骨頭,員工要硬食警告信
8.為左搬去新大樓,而家係到捉人著短褲背心,Auntie份工又唔洗見人點向左走向右走解唔俾著

宣傳短片：

電話投注工作如何令u grad既城漢學到 Team Spirit 同令份 CV 更加靚仔 ,
以及嘉雯一星期只翻兩日,每月就有3~4千蚊

電話投注工作如何令曹女士覺得自己在c9堆中最醒目，同完成置業美夢

蘋果動新聞短片：

朋友猝死無停手 馬會職員好難受

兩個月死兩員工 馬會職員好陰功

17年4月狗會 最新Part Time求生指南 Part 1 (狗會 會不定期更新新措施，目的係為左做靚盤數，壓榨下層員工吊頸都要抖氣既丁點時間)

●遲到
跟月份計，每個月最多遲2次。第3次會收wa
(番1800，最遲1815要拍卡 仲要成功果隻)

●請假
分 短促 以及 非短促

★短促(即番工日期3日以內 通知狗會 你將會射波)
跟月份計，每個月最多2次。 第3次會入你落list。如果入list後 黎緊另外一個月都多過2次，收第一封信wa
如果入list後 第2個月沒有多過2次 就會出番list
簡單講即係唔好連續2個月 每個月都射3次波或以上

例子
3月短促3次 ---> 入list
4月短促3次 ---> 收遲到既wa
5月短促3次 ---> 收遲到既ww
6月短促3次 --->收遲到既sw

例子2
3月短促3次 --->入list
4月短促2次 --->出list 無事
5月短促3次 --->再入list
6月短促2次 --->再出list 無事

★非短促 (即番工日期7日以外 通知狗會 你將會射波)
任射，但佢點會比你咁做 狗會都有後着，下邊講

●值勤日子
每個月必須有5成既工作日數

豁免制度 係9至1月 當一季 有一次豁免，2至7月當一季 有一次豁免，不能儲埋用 過左果季就冇
(目的係比班學生考試月份瘋狂射波用)

例子
當月有8日更，你短促 加 非短促 最多射佢4日波，要番4日(4/8 = 50%) ,低過50%就收值勤日子條隊既wa

例子2
當月有7日更，你短促 加 非短促 最多射佢3日波，要番4日 (4/7= 57%) , 超過左就收值勤日子條隊wa

例子3
9月低過50% ---> 豁免
11月低過50% --->值勤日子既wa
1月低過50% ---> 值勤日子既ww
2月低過50% --->豁免
5月低過50% --->值勤日子既sw

以上資訊由徒手潛落深海巴打提供

加番張圖比大家

最新Part Time求生指南 Part 2

大家唔好再咁撚傻豬以為"為確保同事充分休息,xxxxx " 前一句就以為好似係幫你
同中文一樣 有部份正確呢個概念
即係逗號後既意思係同前一句無關係

有好多組長自己都攪錯個concept，跟住下邊全部仆哂街

不會納入計算，即係唔計你online
唔好信咩野分母會減左。。諸如此類
因為你冇得R ，所有野電腦計算後 直接generate，而電腦公式係冇減分母呢回事

●online ratio

你由拍卡入去起計，直到係拍卡離開
呢個總時間係你既 分母
果d乜柒減乜柒減 乜柒都冇

分子 就係你總開左機(包括你賣緊定等緊call入)

假設你center既average係75%，下限5% 即係70%, 低過70%開始收信 ， 差1~2%果d可能會當睇唔到 就睇佢想唔想做你

★重點係佢唔會計你單日既online ratio, 佢係拎番你一個period內 (可能係4個race day,可能係8個) 既average ratio

例子一
拍卡入，直至拍卡走 total番左4個鐘
理應有食飯30分鐘 係咪?
咁你就錯撚哂!

正確計算方法240分鐘入邊，你最小要有168分鐘(7成)開左機

剩低既72分鐘 話知你行去食飯，行去飲水，食飯，飲水，行去廁所，屙屎，行去睇公告，睇錢告，瀨屎瀨尿。。諸如此類

例子二
total番左8個鐘
理應有食飯30 加 15分鐘休息
都係果句，話鳩知你死
係480分鐘入邊，你最小online 336分鐘

呢條隊瀨左野 正常應該係 va>wa>ww>sw
可能冇va

●早退
分上限1千分鐘 及 早退ratio

★點樣計既呢，就係你原本要番到幾點 減番你幾點早走
當月你所有早走既時間 累積不能超過1千分鐘

★ 當你番8日，就算總數唔過1千分鐘，不能8日都早退. (早走ratio不能100%)

例子一
呢個月番8日 ，有4日早走， 早走既日子每日走左6個鐘， total 1440分鐘 ，over 1000->收信

例子二
呢個月番8日 ，有8日早走， 早走既日子每日走左2個鐘， total 960分鐘 ，under 1000, 但你早走ratio100%->收信

呢條隊瀨左野 正常應該係 va>wa>ww>sw
都係可能冇va

另外，有一班同事做左好幾年 我覺得佢地好慘，應該係話新果班都好慘

就係佢地每年加既人工 同新入職既同事人工同步
即係有年資等於冇年資，每一年都同最新新同事同一個人工

本身已經唔係高架啦，你出去搵份抄散都高人工過馬會
而高層就為左盤數，愈黎愈壓迫
下邊既員工叫苦連天

※
呢到要停一停，你地咁辛苦係因為有一班c9 中坑 為左賺多幾舊 搏老命 忍尿都要做到8 9成online ratio 攞獎, 繼而拉高個average
咁我地management就有借口同你講"佢地都得你唔得?" 然後出信大鳩你班仆街 跟住你地就聽聽話話 愈坐愈多

老實，如果呢班人當初不為五斗米折腰，你地駛撚咁辛苦咩

仲有，唔怕話埋你地知 馬會個工會 其實親馬會架，唔好撚咁傻豬以為佢地會為你發聲先得架，如果你有留意個工會背景係咩黨，你就跟本唔會對佢有期望啦，當然佢把口一定係話站係員工角度 作出合理既抗爭
你信既話，你就跟本未夠班出黎個社會做事 因為你連睇穿事實真相既能力都冇

各位未入馬會既巴打，千奇唔好黎做，出邊搵份抄散都好過呢到
話埋比你朋友知，無論dse好，ive好，大學好 咩野都好 千其唔好黎做
呢到係地獄。。地獄呀!!!

人員要大量流失，高層先唔再玩高壓管治
我都就快唔撈啦 我都比上邊捽到爆粗，大家執生

以上資訊由徒手潛落深海巴打提供

想問下大家, 如果有一日狗會炒你, 或者因為某D原因而唔可以再做狗會, 你會有乜感覺?

聽日上training 最後一日
Tsw個女SENIOR好撚閪
j字頭個件
講書1999

TSW FBS 報到

ST R2更報到

開季到而家無一日過7成

同學

留意到有幾條妹豬幾掂

屌以為星期日先跑馬結果唔小心曠咗工

有冇人今日有更，跟住會早走

依家做緊失業廢青表示想做馬會電話投注兼職。。。
想問係咪有手有腳就請
係咪冇得決定想邊日返邊日？？

另外係咪多數星期六日好要人手？

10月尾in完荃灣仲未有消息

冇錢 番到去落完s2仲要賣幾個鐘波 好憎賣波

六日一定最多CALL

今日應該PEAK爆
你果邊多唔多人早走?

唔係喎 今日奇蹟地靜 落六合彩仲多過波 啲波多數都係白撞問賠率

你乜CENTER
沙田PEAK爆, 聽我FD講開跑之後五六分鐘已經CALL接CALL

好撚多試call

有冇人成日聽CALL聽到敲水杯聲

係咪叮完一下會miss咗個字個種？成日都要個客再重覆 (覺得麻煩但唔知咩事)

電話投注真係講到聲都爛，最爽就係mon 人果時，聽人講就ok，仲可以溝女
但次次都食檸檬

狗會 電話投注part time 係咪有手有腳就做得？？？
Training 難唔難？？？

係呀

溝呀婆？

早排1882成日發生 個陣時一聽到叮叮聲就搵組長call IT幫手重新開機

Mon新人多數後生架喎，但次次一放break就話去搵朋友

咁痴線?
巴打你地係ST?

最撚僧人大聲傾是非 嘈撚住曬 阻住我買飛 屌你老母

你的樣子如何

5號9號70蚊bonus

So sad

好過無

就算無熟人
死都話去搵朋友啦

其實80%計唔計埋大休？

回答我可不可以，暫時讓我講出感覺後

巴打好慘 但好好笑

大休當你出位咁計
例如日馬返1200－1800 80%你總共有72分鐘可以熄機 減去大休30分鐘 你得返42分鐘可以熄機

依到要留意返 大休早左返位都係照扣30分鐘

on9 咁我寧願唔要

單日計嗰啲少call 都可以玩下既
全月計就不了

全月85％

Lm

想問英粵組training係咪好難pass
同埋如果training fail左可唔可以轉返粵/粵普架

其實返工個五成 係計鐘數定日子？

如我早走咁點計？

日子 早走都當你返左

Training 其實難唔難？

唔難，但教得好chur
有手有腳都會pass

其實可唔可以食嘢 見其他人擺曬零食喺枱

話就話唔可以，實際睇組長心情
不過supervisor 一定捉

唔該

明明講到明廁所唔比用手機
一跑完個個狗衝去廁所玩
組長玩埋一份

邊個話廁所唔比用手機？

以前無地方用就要匿埋入廁所
依家整左咁多休息設施

後日interview 去天水圍
係咪有手有腳就請 _?
Training 有冇人工......要Train幾耐

做分行服務助理定電話投注好

天水圍
荃灣
沙田
青衣

邊一個場好做D ????

宜家幾錢人工

有
好似5日，馬更嘅話

遲到最多可以遲幾耐

1hr

遲15分先當你遲到 比如要返1800 1815先返到計遲到 1814唔算 不過扣左14分鐘人工

啱啱interview完 ( TSW )
個hr 同我講關於training嘅嘢
係咪多數請硬？？？

有冇人試過成功起投注開到戶口 佢會唔會查你係咪職員？

返緊R2更表示
DLLM一返到去就放BREAK
ON9到

一返去就break 迫你做夠4個鍾先可以早走
狗會

你唔夠50% 一封信同短促一封係分開計
大約分四種信
遲到、曠工丶短促過兩次、一個月唔夠50%
每一種信收到第三封，就會叫你唔做
你而家各收一封，有排都未叫你走
啲信每季清一次，但唔知係下季一開始清定係要到下季你收信呢個月份先清
詳情問返主任喇

想問聽朝番ST center 日馬朝早9點，有冇人知呢排通常番朝早日馬九點至十點到，要等幾耐先放break?

我番開十二點幾，通常最遲等到等二埸都有break,

所以唔知番九點甘早，會否要等好耐先有得break？？

另外想問如果我番九點，十點個陣報早走，都係等半個鐘就走得？

唔洗等第一埸開跑先走得？

11點至11點半

係

thx

新入職要咩注意？(天水圍)
12中Training

識女

宜家改左咁好？
以前計大休真係好撚on9

有冇人返馬會越返越串，成日串啲西客/蠢客

例子？

有次跑海外賽事D人成日搞唔清S1/S2, 我唔止一次用正職上司果種口吻, 叫班友仔: 麻煩你諗清楚買乜先, 唔該唔該~

: 混合過關3串7 1場1拖幾幾幾。。。
:唔好意思先生咩彩池？
混合過關呀屌你有冇聽野架精神啲啦
:

唔乜撚野該

果種口氣好閪架

經常都會咁！問佢咩彩池然後就嗌混合過關，仲話返我地轉頭

R2 賽馬短更
多數時間返幾多？？？

另外 賽馬training遲到會點樣 ？

最少4個鐘
通常6點 同12點返工

早上同中午？？？

日馬 12點
夜馬6點

有冇人試過Training遲到？？？
會唔會即刻唔合格 ?

係咪多數自由選擇返兩天????
逢星期幾返???

跑馬日番
多數星期三同日
總之就係跑馬日番啦

唔該想問下
而家返緊賽馬日嘅更
想加更可以加邊日？

我都想知

唉 想正職收工返多份
基本上係咪得沙田可以返 ?

Training 成 5 日
有正職返 part time 可以點 Train

聽日有咩？

5號 9號

遲到早退都唔得 仲要80% ready rate

有冇人下星期去沙田 in

準備星期三忍屎忍尿

啱啱收倒電話，佢話要帶咩， 無聽清楚

ID card & 最高學歷正本 ~

想問下點樣辭職？
下一日都唔想番

打電話返去話辭工就得

馬會請咗我天水圍
Training 返五天
如果 Training 缺席一日會點樣 ？？？
同埋 Training 遲到會點？？？
求解答

Ching training 咩時間

1830 - 2330

有冇人答到我 。。 ?

唔係話一定要返哂5日先請咩

想問下啲更表係逐日出定係一次過出曬成個月 見佢淨係出到19號之後就冇咗

2星期

thanks

Training 缺席會唔請
遲到, 睇下遲幾多, 聽講3個字都唔到就冇, 佢地應該會打電話問你係邊到

缺席training好似可以補返
例如你缺第三堂
佢會叫你下一班上到第三堂時候插班
不過就要等一段時間喇

想問下辭職個到係咪打電話就得？ 職員證可唔可以搵人代還定係要寄返去centre

2樓好多靚女 點解4樓冇既

St?
邊到

弱撚智
一返去就話放break

正常啦

係呀 2樓囉

痴撚線 好多call

4樓成村人冇位坐

係呀屌 為左70無計

Training 其實難唔難???
係咪正正常常肯聽書就Pass ?

LM

BTW，唔好返馬更同埋星期六、日

點為之波更 ? 多唔多有得返 ?

睇下你返咩時間。通常一二四最舒服
星期三1700之前都ok
至於多唔多有得返？算吧啦，狗會係咁cut 資源，加班名額爭崩頭
除非你做組長兼同D主任混得熟，咁咪可以返多D囉

咁麻煩
我仲諗住佢係唔夠人可以隨時加
可以一星期返4 5日

想問有冇人試過次次返工都早退

巴打們問多怡 Interview in 幾耐
預返D時間下午做其他野

1粒鐘左右

唔該巴打

但宜家基本上只請呢d更
wn同wo呢d一年先轉得入去幾個

上個月interview天水圍
只有R2賽馬短更選擇

dklm 荃灣in r2 但唔請
肯定無打錯或讀錯 以前做過架
想全職以外多份收入都咁難

咁就唔好做了。呢D更永遠唔夠人，做都做撚死
D濕鳩高層根本唔care爆唔爆call

星期六、日夜更真係地獄黎架

真
好佩服EN EO
連續幾個鐘頭call接call

荃灣宜家勁少人 都唔請？
咩事

為左70蚊 柯乾淨曬先返工

未忍到瀨都唔去

今日青衣有好多靚女新同事

有無四眼妹

去睇睇先

ST 得d姨姨，屌

不了

仲有1個鐘

夜馬唔辛苦既
一定好過EN

唔撚識d足球知識 叫我下星期再考過
勿相認

都市傳聞d call去曬其他centre再入沙田

沙田夜馬得最後五分鐘係call接call
其他時間幾分鐘先一個

報左沙田廣東話組 我不入地獄 誰入地獄

TSW除左開跑之後個5分鐘內
其他時間都call接call

青衣都係 無停過

屌佢老母 買波個d撚屌當買馬咁玩急口令
叫佢等等又話尻我係未玩佢
屌你條過關又長又唔同field 點跟

未開ac已經講買啲咩 係咁叫佢比左個號碼我先又唔理我

聽講聽唔撚到 入唔到帳號兩次都可以pass上去，係唔係真？train個時冇聽書，驚pass上去俾人屌

其實真係好難會聽唔到既 通常都係佢講得太快同埋啲電視聲嘈得制 都係會叫佢慢小小講清楚啲 不過多數都係聽錯1同7同聽漏個5字姐

當你call接call左兩三個鐘 乜撚都開始聽唔到

想問下如果短促咗係咪就無年終獎金㗎？同埋每個啲bouns係咪唔可以請假，早退同短促通知？

每月：唔可以遲到早退，工作表現跟進（pp)同埋最少有80% ready rate

每日：果日唔可以遲到同80%

季尾：可以短促，當普通請假，請飯有限額，返去睇返年度資訊

聽唔到2次咪直接飛組長，理撚得佢

年終諗下好
上年夜更個list一版都唔滿

即係咩意思??

青衣一月先開班 真心咩

上個賽馬日先黎左班新人

我唔駛training即時返都得架

咪撚做啦 為幾十蚊忍屎忍尿

其實好不值
眼見好多人都玩$400 $300果D BONUS
但係其實計返條數係越返得多就越少錢

所以quit 左
岀去做hea工仲好

翻pt翻到咁chur 命都短幾年

有冇人都諗住QUIT

Quit咗有咩pt好做
酒店一樣咁chur

星期日又十一場，冇bonus邊有人返工呀

公道講句出面part time仲辛苦
做狗會呢度環境都算係咁

窮呀

我都認同

Quite 打邊個電話？

Quit 打邊個電話？

想hea 做戲院，但人工唔低

有冇乜PT係唔使拋頭露面, 響屋企做都得

做戲院好在有d後生一齊玩 d時間傾下計好快過
電話投注全部都係阿姐

我馬會啲frd 全部廁所識

點識 求指教

12月26號有冇返4個鐘就有果D BONUS

無, 十二月廿三日有

Thanks ching

面試完 要我等電話即係唔請？

26號 開工都冇獎金？

23幾錢？

返夠四個鐘就$50

未必，當時都隔左一排先打電話約我training

入戶口 要10題岩9題

然後影職員相 記得執靚d
整強姦金簽約 帶齊身分證 銀行ac 住址證明既副本 同一支筆

有無人知L六合彩更大概係點？除左六合彩，買馬多？

26號紅日都無bonus？

笑死，聖誕節反而冇

其實有無人返呢份工溝到女

做咗一個月就想quit
就咁打電話quit得唔得

我見到好多狗公阿叔溝後生女

睇死我地無女好得閒就會返工 b仔都廢事出

咁撚少人工 已quit

如果1月都冇bonus 真係唔想返

有呀
over80%就有
同埋1月1有

屌你個馬會賺咁多錢都唔放少少錢落insentive到

炒燶股就叻

想辭職
但又冇唔想做飲食業又唔想幫人補習

Me

做u記sales囉咁

In過唔請 同埋聽講d人小圈子

有咩工可以識到年紀輕d既人又輕鬆 我都想轉
返呢度真係好悶

我都想呀
次次隔離唔係阿嬸就阿叔
之前識左個差唔多年紀
但已經冇聯絡

次次隔離唔係阿嬸就阿叔 呢個真
但係有時隔離係後生 不過見到佢地果樣通常都行屍走肉好累咁款
都唔係好敢搵佢地傾計 好似阻住佢休息咁

做R2 可唔可以一星期淨返一日 ?
沙田日馬係咪忙到 PK ?

23號 日馬獎金
要唔要 auto in八成 先有拎？

唔洗 番夠4粒鐘就有

有冇人好似我咁
一次都未試過攞要AUTO-IN要求既BONUS

冬至乜春都無, 射左波

屌佢老母
初初做個陣
連六合彩加班 都有 獎金

+1 同屋企人食飯好過

Quit 咗有冇得返去做？

好似要等半年

今晚多唔多人返

返夠四粒鐘 早走都有得拎獎金？

尾場1735 好少見

仲要跑多場海外

今日bonus有幾多？

50

Hour rate 個bonus 係逐個月計定點
每次番都八成5以上
冇遲到冇請過假

其實喺邊度有得睇有bonus

逐月計
BTW

年度資訊

再無知一問 邊度會揾到？揾咗好耐都唔見

1月1 係咪跑日馬？

已收左兩封信
點好

星期三番有冇BONUS

冇

點解既

唔知做咩今個月d 客特別燥，點都有一兩個call 俾人屌

唔好返去呀 好柒架

出左去就唔好返轉頭
最好就即刻開個馬會ac

請問今天個RTA是否login唔到呀？

又用得番喎，thx!

26號都可以冇獎金

有事d組長仲on9過d客

有個客自己電話訊號差 聽唔到
就係咁屌
轉比組長

佢問我講咩激到個客咁燥

照講 問佢戶口號碼 問左十幾次 佢自己聽唔到
一聽到就 話玩鳩佢唔出聲 係咁屌 處理唔到咪轉比你

組長：冇理由wor同事
你冇講其他野激佢 定你語氣有問題？

我：總之我由頭到尾 只係講 戶口號碼 唔該。 語氣就全日都係咁聽左成日百幾個call 得佢發癲 屌我 唔知係佢問題定得問題啦，你唔信可以聽綠音。

如果個call 聽唔清楚就我直接俾組長，費時同佢曬時間同佢試，一陣試咗唔得佢又燥就

道理係你果邊就得啦

入唔到兩次就pass啦
問十幾次我都癲

Btw 發覺荃灣個啊頭幾似林早洩

係冇入到
條撚樣 係咁問 有冇人

以前有試過, 個客係玩野, 扮收唔到, 再投訴, 最後冇事

有冇人試過自己release
Cut線
好撚爽

岩呀 盡情地試啦
一日咁多員工 咁多call 點會咁岩check到
總機又唔會就咁見到你cut線係代表正常cut定自己cut 唔通下下聽番個錄音咩

咁岩真係收得差 聽唔到聲咪cut囉
「喂 電話投注 收唔收到 電話投注 聽唔聽到
無回應收線」

想知詳情
做左咁多年咁CLS真係少聽見

有幾個客好鐘意玩野, 班組長同主任都知, 一係扮聽唔到, 一係要你覆幾次, 然後搵野黎投訴, 做得耐果班實知邊幾個, 連組長都試過俾佢地投訴

以前有同事俾人SW 過, 兩次就
你真心?

我以前番荃灣 未試過賴野

我以前返青衣, 睇住有C9 俾人SW, 小心為上, 如果查到有心CUT 可以即炒

巴打唔恨份工咩 自己cut 線咁夠薑

一個唔好彩, 個客投訴就....

cut 線依啲舊機年代就話可以搏下姐 依家用晒電腦禁制知道你定組長cut 有心查既話收硬皮

遇到閪客就pass 俾組長啦 如果有組長黑你面既咪去搵主任投訴 記住對付啲閪客係組長既職責黎
無謂自己拎黎煩

agger
宜家新機，要禁sup assist博完俾組長先禁得release
只要唔sup assist就自己禁左release
主任個system一睇就知

仆街 差唔多次次自己禁

屌，我想問下我今個月29號請假
係短促休假黎
會唔會影響我今個月個bonus （hour rate)
今個月係計到27號

元旦日有冇bonus ？

短促三次先收信

我唔係驚收信
我係驚冇咗8成5個bonus
重要臨尾個日黎冇
以為佢27號就完咗個月

佢係收信先係bonus
第三次短促先收信
姐頭兩次短促唔影響bonus

我打去office冇人答到我

不過你早走或者遲到一次就即刻無bonus
如果你玩呢個bonus
知道自己遲硬就寧願遲多一個鐘再拍卡當短促

15分鐘走盞係咪計算在內

就黎可以脫苦海了
發夢收到封Ready rate的written advise

15分鐘內唔當遲到

幾多會收？

發夢見到Ready rate低過7成就係記低你個名
每日ready rate都唔過7成

認真？
七成咪一場出一次都唔得

拿拿聲睇醫生拿張病假紙啦
唔係就冇架啦

貪呢D做乜鳩呀！每十五分鐘出去蛇，蛇夠十分鐘先返去賣飛（無限loop）
乜鳩野bonus都返曬嚟啦

我只可以話識計數嘅人係唔會玩呢個bonus scheme

我場場出仲未收信 上次睇過6成幾ready rate

邊到有得睇自己既ready rate?

上次有組長搵我傾偈見到

低過7成先會搵你

我想問加班是咪先到先得咁
之前11點幾申請都fail 呢幾日一早apply就得

簡直係天堂 係有幾個組長特別惡

好似一個鐘要坐足51分鐘先夠85%

唔係每20分鐘去10分鐘咩

對唔住

當你返8個鐘
就係要8hr*0.85 = 6.8個鐘響位
扣左30分鐘大BREAK 同埋15分鐘細BREAK
你得(8-6.8)-0.5-0.25=0.45hr=27分鐘可以唔響位

同埋個全月BONUS, 越返得越多個鐘平均每個鐘個BONUS就會越低
不過同佢地講都嘥鳩氣

咪貪幾百蚊就去屎尿都唔屙啦,
想搵多D 抽加班啦
就黎你地班人搞到馬會越黎越仆街
以前海外馬有50, 大時大節有50蚊, 而家乜都無
換哂要坐夠85% 先有, 仲要Check 你online rate, 低過60% 要照肺。
大佬呀, 我地返parttime, 用時間換金錢, 乜福利都無, 仲要好似full time 咁管理我地, 無撚野呀?

有冇人發覺 啲人嗌親雙餸飯 個個都食唔晒啲飯
利申 我都係

洗鬼理d組長 十年都唔冇一次交流

試過max坐40分鐘 超難頂

一坐得耐就好難頂，同埋依家馬會啲人距離感好重

以前一條條line咁親切好多 一開跑就圍埋吹水

以前真係易識人好多

我試過拎85%
不過唔會再玩，太on9

全日果啲就同佢玩下 全月不了

基本獎賞二=$350?

Yes

TOTAL HR= 48
出糧3142
係咪即係計咗BONUS

想問上網請假個個system點解話我密碼過左期嘅

次次早走有冇問題㗎？

我想問下RTA一開始個密碼係點樣？

Rta- + 身分證頭四個字 + 生日日期 + 生日月份
有冇人知密碼過期即係點

佢要你重新改密碼 我都係密碼過左期
改返就入得

求其改就得？

一定要有符號 唔可以得字母數字

咩信？

一開始嗰五日training 係咪都有錢收 啲波好難入

warning? 係佢面前撕碎晒啦

日班加唔到夜班嫁wor
如果本身夜班咪打返53果幾個

想問有冇人試過話要等下期有班先請？
電腦test都做埋
先話我聽個時間既training full晒
咁大約要等幾耐先再有？

屌請唔撚到假

巴打請好多?

係呀關事嫁咩
同埋我係絲打

ST?

Btw RTA請唔到用返最原始既方法：打電話咪ok

push

係呀
啱啱打左
本身唔想打 d人寸寸地

有個呀姐語氣好差，有無人知邊個黎

唔明點解佢地要咁樣
明明我地好聲好氣
佢又唔似我地要受d賭徒氣

咁TSW聽電話個D AA一向都OK
以前試過TSW無開駁左過去ST真係屌出聲
唔知以為係佢殺父仇人

星期一見

今日in完tsw電話投注 簡單自我介紹 讀下數字 讀幾句守則就叫我走 仲話要3-4星期先有消息 係咪已經唔請？
仲要係無大家所講既電腦測試

等幾星期有電話叫你上堂
佢係要等夠人開班先架
有撚排啦

狗會唔休做係咁

馬更其實要唔要返海外賽事
例如黎緊26果個

係
溫馨提示：建議請假，唔係既話你會體驗到咩叫地獄

利申c4
點解平時夜馬可以坐爆三層

但海外賽事好似無你地既人返

因為又波又馬又六合彩，做到你傻

大家識唔識打保齡球，想知有沒有技巧可以速成
今晚想攞冠軍

有無巴打知道辭職打Centre 個電話定係2966個職員諮詢電話？

應該Centre

之前翻工見人問 辭職
個aa 比埋個 範例 佢寫辭職書

叫左加班？
想返。
冇收到風

千萬唔好
真係好撚忙

真係想加要自己留意
不過叫得人加個日都會好忙

點忙都忙唔過日馬下話

有無巴打做csa？好唔好做

無錯 係Centre 感激不盡

想問會番投住站定電話投住辛苦d?

投注站

training番到就得
之後番工，只番星期日都無問題

如果roster編左13日俾我
咁我番6日定7日先夠5成
好想請禮拜六

7

可唔可以翻半個鐘就早退

你每季一次豁免用咗未 未就射哂佢啦

用左啦 平時已經瘋狂射

返去個幾鐘 閃人囉

有冇人知幾時會公布農曆新年啲bonus

公佈左

年三 60

初一至三 80

漏左最重要一樣呢
80%

80％

呢個真係害人不淺，啲規矩俾班友仔做壞晒

啲人以為有bonus就好開心
實情俾狗會食左都唔知
根本以前啲bonus仲多過依家
又鬆過依家

以前差唔多日日返夠4粒鐘就有50蚊
邊使咁多規矩 又8成又要無俾人投訴

2年前的通告，番哂都有3舊水，又易拎
而家阿姐做到咁都係得350
你要拎400就番70個鐘以上，基本上一日叫你番11點就無左了

夜啲去舊登睇下有冇以前啲bonus詳情先，果陣肯定好過依家

以前仲有過關玩法
馬會肥上瘦下
成日諗埋呢d縮數野
而家連新年半打西餅都無埋啦

有無人知幾時出糧 中銀

盡搵，有錯勿屌

2019
年三十$60
年初一, 年初二, 年初五(星期六)$80
年初三跑馬$50+$80
除年初三$50外, 全部都要80%

2018
年廿九跑馬$80
年三十$60
年初一, 年初二, 年初四$80
年初三跑馬$50+$80
除年初三$50外, 全部都要80%

2017
年三十$60
年初一, 年初二, 年初四$80
年初三跑馬$50+$80

2016
年初三跑馬$50+$80
另外當月8次賽日返足有$200
仲有唔記得係咪呢一年開始就冇新年利是

2015
年三十至年初四每日$80
年初三跑馬另外有$50

2014
搵唔到

2013
年三十, 年初一, 年初二$80
年初三跑馬$130(包括果$50)
另外年初三跑馬同另外兩日分別有孖寶, 返足有$160

好似過完年先出

仆街啦咁 仲諗住俾d錢屋企人過年

早兩年初一返工，派金幤朱古力

好似比人撚咁

果塊金幤真係唔比好過比 唔比都冇人理
比左真係覺得你好小器

約左聽日tsw面試 想問一問面試流程係點 上到去就直接in得定點

如果遲到1次係咪冇咩事㗎?

好嚴重
準備被主任

今年加幾多人工

一個月內短促5次會點？

口頭警告
下個月再多過兩次就收信

有冇人知最多遲到幾耐先唔俾你入?

1粒鐘

有無人知RTA可唔可以申請早d返正
例如本身返1830-2330改到返1800-2330

我想問返1815-2300
佢係點計返錢？ 62/4咁？ 遲到15分鐘都係照計？

拍卡個下計

第一頁個早走requirement 準唔準？ 因為驚成日早走信

海外永遠係最peak
日馬夜馬波更都shou pi

四料娛樂喎
唔係講笑
波 本地馬 海外馬 六合彩

四連環

所以上邊有巴打話忙唔過日馬真係笑而不語
日夜馬係密call但有規率，再加上場場去廁所
一定快過過呢D濕鳩4料加班
仲未計見得加班一定編得好少人

冇錯, 每次咁樣編更俾我, 一係射波, 一係就早走

返海外賽事預左你頭場開跑前一個鐘
開始call接call到一兩點
真係一秒都唔撚會停

其他centre我唔知啦
沙田平時夜馬係三層開曬坐爆
呢到我諗都六七百人

海外賽事二百人都唔知道有無
試過收28坐四樓去到最後得返一條龍係到
姐三十人
其他全部早走

有冇人知禮拜日8點9翻去賣乜

你話日馬？

係呀朝早8點9
有咁早跑咩

好多人會買，你預無得停，
剛番工？

真架 翻左幾個月
平時11點幾先翻架嘛

緊係，你預會係咁入call，中間可能會有幾十秒休息一下

8點9係日馬最早
以前通常預俾人抹下野做下briefing 9點先開始入call
唔知而家點
呢個時段最多飲茶客1-10場咁買

依家8點9已經入call

一月唔小心曠咗兩次工
又遲到

留低果D係咪多數都係C9

今晚返工有冇bonus

印象中無

夜馬應該可以咁
或者星期六日N更 申請最早返2100

我都驚會炒咗我 有次喺以為自己請咗假，但原來記錯

唔小心cut 左人客線會點

脫離地獄

入左戶口未先
入左會check到

入左

等炒？

個客無投訴咪無事

收警告囉，睇個客投唔投訴
正如買飛咁，你落錯咗飛佢唔投訴你買錯咪冇事

想問下各位
如果幾年前返電話投注pt時試過收warning
(扮去toilet但去左canteen呑pork俾人發現 )
而家想apply馬會full time工係咪無可能

有冇人有睇個通告
有個職員俾人性騷擾
跟住CHECK完之後就BAN左佢AC, 仲話唔會俾佢再開新AC

我老母都會比人性騷擾 點解唔會ban佢ac既

應該大鑊過問候人老母
可能問佢幾錢Q

幫個客介賭

Nice

一早就應該要blacklist
根本佢地就有病 都唔係投注 旨在鬧人

唔怪得今日多左個「致力保護同事不受客人滋擾」既錢告啦

Btw,有無詳情

有冇人做過馬場投注站

ching我都想知詳情

要玩到幾大先會俾人ban

之前做過兩年浪費時間
又學唔到野
好撚後悔不過果時03沙屎

ban 左 ac 都可以照打上黎

唔該想問下
想轉更揾多啲可以點做？
同埋做緊電話投注仲可唔可以做投注站pt？

無限加班

可唔可以做投注站就問下主管好d

喺香港賽馬會入面只可以打一份工
就算係物業管理或者飲食都唔得

下月中去 Test
請問難唔難 test
要早一個月通知正職返 part time
但通知左陣間 fail 就 7

仆剩
今個月請咗3次假
2次短促
1次唔係

會唔會有事

你之前返得齊唔齊？
返得齊就唔緊要啦今個月季尾
之後又係重新計過

想問下今日返工會唔會計埋今期一月份糧入邊

截咗喇

初三係咪都係得80蚊bonus

返夠4個鐘有50蚊
唔遲到唔早走80％ready rate有80蚊

有手有腳都請
利申:做緊

聽fd講宜家ps係c4到搵人升上去
有無ching收到風

你見完工要去上幾堂，人工照計比你，教你點賭錢，點數錢

推

恆生4號出糧？

無錯

Thanks

唔清楚
凈係知ps過埋今季變天堂

咩意思

√￣"死狗" 退休
雖然有另一個PK從其他中心調過嚟坐正，慶幸唔係N更

TW主任

父幹

馬會主任人工仲低過文員仔, 哂時間

我諗全職主任人工應該唔差

佢屋企有錢點同

由細到大住荃灣
翻工又荃灣

年初三射波揮手區

想問下, 年初三如果返工, 假設返13:30, 我13:40分開始打卡
咁計8成係咪由13:40分開始計?定係由13:30分已經計緊?

1340

聽日番究竟會有咩收

金幤朱古力

係計roster返工時間
去少次廁所啦

上年收到打個突

蝦條

好似撚狗咁

唔係喎，係計電話機login時間開始計
咁拍完卡要行上去喎

一到初三就諗起想當年罷工

有無詳情？新仔唔知咩事

派左10 蚊 m 記現金劵都好

金幣

TSW 門口部機罷工，全部人拎唔到密碼紙，坐左半個鐘先開工

Tsw 電腦大爆炸

Btw 個行政助理幾正
高踭鞋長腿勁摟屌

圖？

見親佢我都係位
Canteen從來唔同時間
我都想有圖

所以最好早幾分鐘返去拍卡。
如果再遲多五分鐘拍卡就連$80都冇埋

屌你老母派鈣思寶

今年又係派兩粒朱古力金幣....真係多謝曬

證明狗會當part time係垃圾，幾撚cheap吖

計roster返工時間
佢直接拎你ready time / roster時間
仲要如果你遲走再要計多幾分鐘

8成喎....
我拍完卡, 抹埋野, 用左4分鐘, 中間只係去左4分鐘廁所
唔會無掛

屌佢
睇下係大戶佢敢唔敢ban人ac

全日去左4分鐘廁所

唔駛咁辛苦喔
當你返六粒鐘放足35分鐘break 都仲有37分鐘廁所可以去
去3次唔係問題啦

想問下電話投注果個training 通常係咪6pm-11pm?

聽日10號係咪冇 獎金？

無

唔係等錢使就無謂咁搏啦ching

等錢洗都無用，你2月的獎勵要到4月中先會入

其實一個月有可以有幾多次短促

兩次

多過兩次 會有口頭警告 連續兩個月多過兩次就收信

所以梅花間竹 咁做就唔會收信

屌申請左調更
兩次更表都未轉
又話唔比調會通知
快撚手d啦

想辭職
求pt介紹

[member]初三個陣返工同人傾計爆左句頂你個肺，咁啱有call入，俾個客聽到，佢話左我幾句就收左線，想問會唔會收警告信？［/member]

Jot鳩你note
幾次就收信
好似係

佢唔投訴，應該無事

調去邊更？

有冇巴打指教下

5個test 各3次機會，唔太難
3次都唔得証明你到份工無緣

第一日個 test 呢 ?
我上次問職員佢話第一日既測試日冇錢收
一 Fail 就玩完
後面有得補考既我唔太擔心

我copy返之前我打果篇野，應該可以解答曬你所有問題

In果陣唔好遲到，衣著正常就得，不過樓主話著西裝，你中意都可以著，我果時恤衫牛仔褲都請

Hr會問你有無工作經驗，呢到你9吹都得，以我所知唔會check你

之後會叫你比中三學歷證明，我果時帶張dse成績表都得

之後就色盲test 有字讀字

之後就有句野要你讀，係你之後返工既覆飛句子黎，唔難

如果你唔係面目可憎，on99咁都會叫你去做電腦test 聽戶口號碼+密碼，第一次做可能會緊張，唔洗驚，我果時10條岩得7條都無事，不過要留意2字係馬會個讀法會讀做「兩」就得

不過如果無叫你做電腦test就 我果時有個師奶見住佢無做電腦test無training 紙就走左

做完所有野，就會派training 紙，有測驗日同4日training 日子，盡量抽空去做，以我所知你話唔得就

到測驗日果時 會叫你做多次入戶口test，呢次要小心d，10條要岩9條，做錯就88，之後4日training 都唔洗上，通過左就教少少基本野，聽就得，第一日教d野唔多會考
（我記得我果時西走左10個人左右，原本有30-40人左右）

第2日training (測驗日計你第1日training)講賽馬彩池、入飛，彩池野係咁而記下就得，考好少，入飛就趁係馬會果時練多d，屋企練唔到

第3日training test賽馬，3個test(淺至深排序）知識試、10條入飛測試，速度測試

賽馬知識試過唔我寧願你唔好做馬會

10條入飛測試小心d就得，唔難

速度試就小心啦，6分鐘要入到20條飛以上+岩要90%，tips就係做22條，唔好做多唔好做少，22條做完就停手，咩都唔好做

如果以上你fail左個test 佢會比你re-test 一模一樣既題目

再唔得再有一次re-re-test，都係一樣

再唔得就88（我果時就係到西走左十幾個 ）

第4日讀足球，都係讀彩池同入飛，大至同賽馬差唔多
呢到講多少少，如果你唔熟足球佢會建議你抄低果個training 版面20個球賽名，你可以抄低生返去睇下，測試都係果20個

第5日last day足球test ，都係知識試，10條入飛同速度

呢到小心d，足球知識會難少少，不過你小心d就得，題目字眼睇清楚就得（我有幾條比佢伏左搞到要re-test )

10條入飛唔難 ，輕鬆

速度試我覺得係test入面就易過足球好多（真實入飛幾十場波，仲要日日唔同，個客如果講球隊名搵到你仆街）
，最少我果時成班得1個炒左，果個就係我（我認我廢 ）

Re-test原理同賽馬一樣

我training果時好意外咁足球呢到無西走人 ，真心覺得留低d人好勁

通過晒就得，祝你好運巴打 希望到時沙田見到你（相認就不了）

（我係今年3月開始training ，所以唔洗驚有咩新野，同埋果時我30幾日到最後得番10個人，同埋d人話馬會收人緊左，所以收得無之前咁濫喎

掂啦巴打唔該哂
in 果陣我 10 題岩哂
唔好失準就得
Many Thanks

唔知點解睇完覺得自己會fail
利申：做左超過5年

依家要考馬知識

除左WIN 同PLACE 我咩彩池都唔識點叫中

唔識 組長解決

有冇番TSW既C打想搵人PART住坐吹水

其實返唔夠4個鐘，就算break左係咪會扣break錢？

我上次放少左個break佢地無補返俾我
如果真係扣你錢 我即刻佢補返錢俾我

想問下有冇得調centre同調更?
想陪女朋友返

未見過會放人走
除非你識人

想問如果而家training 第4日，之後返R2更有冇得加更或者調更㗎？返兩日好似唔係好夠

如果我今日請星期三既假
係咪都已經係short notice

佢老母 training 聽佢教果陣就好似好易
自己試下做果陣就食撚左屎咁

頭果幾日實會緊張啲係到搵制 做慣左合埋眼落飛都冇問題

一開始個個都係咁

未上堂已經想quit

而家幾錢一個鍾？

聽晚海外賽係咪冇獎金？

係，比狗做

Tsw 橙色hoodie 橙色鞋c打
當眾上連登
巧想識你

沙田peak?

想問train左幾日走有冇津貼收？

認真 呢度有冇人試過打上去屌鳩同事/組長？

屌 你係咪成日去廁所個班毒肥系黎架

試過同frd打上去傾計

又會咁啱聽到

聽電話條友我地唔識 純粹係我地無聊打上去r 水吹

試過隔離位出去買飛打返黎係我聽

係咪要上哂堂先有錢收？

聽日第一日返 想知喺下面拍完卡之後應該點做

又可以番工

今日咁凍 不了

鬧鐘響果下真係想RTA 禁個制請假算，好凍唔想返

拍完in機再拍out機收工走人

quit咗未？

師兄返成點
我都就黎返工

幾號出糧

恒生hsbc 3月4號 其他銀行3月5號

今日已經第3次請短促
係咪下次番工就會收到信

Branch同事已resign

員工證個套 爛左係咪可以拎一個新？

我都係呀 有冇人知😂😂

可以問d aa 拎返個新既

網上申請左 但miss左個電話 係咪已經冇？

有打番去

有無同事預測一下聽日會點

睇錯 以為海外同日馬打孖上

禮拜日應該好PEAK

波，馬，六合彩，
三重彩齊晒
利申：返

第一日返工唔記得1885嗰五百蚊剩係限六合彩同馬
然後係咁同買波d客講唔夠錢
最on9一開始有d客真係信
過左一陣先比客問返轉頭
先發現隔離傍住我個老手完全冇留意到
後尾隔離另一個組長 同埋後面另一個組長先發現到
傍住我嗰個先發現自己聽開大額投注對1885條線冇印象

其實次次早退都寫身體不適，馬會會唔會追番d醫生紙呢？你哋又有d乜理由呢？

還唔到call

第一次番荃灣，咁迫都有既

今日無人出位蛇

返工前一粒鐘請左假，太累

有70蚊

PS規矩
唔好多過一千分鐘同埋一個月唔好日日早退就ok

謝謝!會唔會追醫生紙？
唔好意思，新人。

唔需要
醫生紙係一個月短促第三次或以上，一個月唔夠50%出席率先有機會用到(本人情況)

Thank you!

登入唔到rta係咪已經代表炒咗

Me too

我都登入唔到
想睇佢批唔批改時間

我都登唔到 睇唔到一陣返幾點

又死左rta

岩岩入咗去請假

見馬會揀更表個到 每更都係差唔多一個禮拜兩日 每日8小時
想問下咁係咪姐係代表佢一個禮拜點都會派兩日更比你？

又要連返兩日

之排第一次自己一個落飛
覺得自己落錯好多 Call

落錯唔緊要，個客唔中咪得

報左一陣沙田加班，番唔番好
本地馬 外國馬，六合彩同波

已請假

返一陣就走

返緊 好忙

打1881 1885都飛左去1886

星期六D海外賽事真係預左call接call到完場

今日有無開持續繁忙個5秒黃燈？

唔開真係做死人

有

巴打想問呢樣野，尋日番工，只係出現左一陣，一陣之後就無左

7點走，跟住就唔知

聽個係咪女人黎???

有冇人知道沙田training嘅時間會係幾點到幾點？返緊正職唔知趕唔趕到

我上次係 星期1 2 4 5 每日 1830-2330

我覺得自己過唔到試用期 好幾日都撞左有野做
又有日有大獲野搞到遲左打返去當曠左工

請假就無所謂既
曠工就...
搵一分鐘請假都懶

冇法 果日太緊急 搞到好晏先打到返去

聽日又番工

男人黎的

要返正職 不了

9-6番正職
6點45-2245番馬會
星期三好充實

3月17號有bonus
不過要80％ ready rate

緊係唔要

31號都有

我窮，果日準備返去做狗

有冇手足知training day2-5 有冇人工

聽日終於又番工了
好期待

又可以為馬迷服務了

準備好忍屎忍尿拎70蚊

頭先830有個年輕女仔打黎
叫老公 老公
跟住又問我叫咩名同幾號number
心諗好好玩咩
跟住就比咗個仇人既number佢
再pass比組長

呢個好耐之前聽過，99%係男人扮女人聲

使撚駁俾組長咩

直接駁1886啦

好耐無番。沙田WO更俾唔俾人訓教呀？？ 以前俾既 無人理你

想問下冇糧單 新員工 點登入rta 唔識入user name

想問 係咪完左5日training之後 個馬會戶口就會比人取消？

我問過同事話係，但係我自己就training 都未俾人取消仲登入到

屌

我琴日完哂training 但係今日仲用緊
唔知會唔會比人炒呢😂😂😂

5日training有幾多人工？

有冇巴打答到

返到去問Aa

即係我如果第一日請假要打電話?

係，你都未有得入去rta

又番工了

青衣男廁成日都有人唔沖廁
咁大個人都無啲公德心

比人炒左未？

識人training果陣話自己無戶口但有戶口
Train完返左一日工就比馬會炒左以後不再錄用

冇料到 不過我training完未番第一日

但係 training果陣會問有冇戶口咩?

有張紙要你聲明自己無戶口
有戶口就要交個number出黎佢幫你cut

我記得果陣佢話你有戶口果d填戶口自己落堂cut左佢啦
馬會幫你cut要cut好耐
好似cut完之前都唔可以返

我fd就係唔記得cut

四月點解咁多獎金
搞到好想返工

我有簽到一份文件係話唔可以投注戶口
但係下面簽名嗰part好似冇俾我indicate自己有冇投注戶口 只係講我已經清楚上述條款...........嗰d廢話
如果佢問我戶口number我應該都會照寫落去(但係冇
不過我都係一陣去馬會自己cut算

我 train 果陣話馬會會幫你取消 財智卡先要自己搞
戶口 D 錢會同人工一齊入落戶口
點知而家返左兩個幾月個 Acc 都未 Cut

你返 training 果陣咪每日都會派 label 既
上面有個 8 位數 number
果個就個 username

試過唔得

咁你呢兩個幾月有冇用過

聽日係咪有70蚊

聽日有呀
不過有場海外賽事

11場

番工

早退

今日廁所小左幾多人

星期六果晚peak唔peak

馬會前職員 廣福邨墮樓亡
13小時前
即時突發

大埔廣福邨廣祐樓，晚上約10時半，一名30歲姓王男子，懷疑由大廈一樓層走廊墮下，跌落天井，頭爆肢折當場死亡。警方到場調查，現場未有撿獲遺書，死者相信攀過走廊圍欄墮下，案件沒有可疑。據悉，死者有抑鬱病紀錄，曾在馬會電話投注部工作。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又跳

做馬會比人屌到抑鬱

其他報紙話佢辭職之前同同事相處唔融恰

rostering 果度出左下期更表未 ?~

清明有無70 蚊？

今日又番工

4月6
4月7

兩日返曬 係咪冇得重複拎獎金？

可以，但係記住要80%

兩日80% 就兩日拎曬？

如果玩手機比組長捉到 落左薄會點？

出去玩咪得 係入面玩有乜為姐

沙田既話唔好係位用啦 你地頭頂好多cam

有更表未

想問下出位>10mins 2次落簿會唔會收信?

好似會
同一樣野落簿就會收信
臨迎季尾*渣*得緊d

打漏左，同一樣野兩次

想問關於bonus既野係咪一定要番工先check到

邊個仆街會捉

4樓有兩個組長不停巡

如果對上一次已經係季初9月果時呢?

我係廁所用咋

我琴日見到隔幾個位有人俾人落簿玩手機, 都係一時時捉
應該係上面下Order 要捉人

廁所用都捉！

今日啲波多撚到

一肥一瘦
一高一矮

又番工

今日係咪遲到十五分鐘以上就冇70？

番18今日應該冇乜野做

頂唔順 已早走

星期六海外馬 打電話加班係咪通常冇位

係咪得罪人?

辭職打邊個電話
唔返去交卡寄返去得唔得

小弟今日第一日training 請問可唔可以著短褲返工？

聽聞有人試過唔俾入

番邊個centre

第一日唔好搏會好d

TSW

但今日好撚熱喎

我條褲又唔係好短嗰啲嘅 打籃球嗰啲波褲嚟 希望俾我入去啦

前日TSW先有個同事著短褲比組長直接嗌座位編號
話:幫我叫xxxx同事出黎短褲interview

你都唔想第一日返工就比叫入房照肺掛

我出咗門口喇喎點算

頌富有Uniqlo

啱啱買咗長褲了 唔該曬巴打

冇人知 ?

巴打咩centre
ST的話你打去AA到話唔做就得

夜馬係咪好做過星期六、日夜晚?

我個更表14號打後全部有哂星星即係點 我嗰啲日子無請假

sure

咩更？
有修改先有星星

夜馬call少 人多
六日夜晚人少 call多

SF, 我就係乜都冇做過

佢嗰度寫刪除 即係冇咗啲更?

咁你有無出過更紙?

打返去問aa

又番工，好多call

我到呢刻仲未識幫人買三簡一組合

想問聲紫色頭髮係咪唔會請

想問改咗更表問成唔成功係邊個電話?
返沙田center
臨返工記得自己改咗時間

26368688

禁場次/鍵盤打場先
禁A1/2/3
禁金額，打每注幾多
Done

Thx 巴打

放工之後又番工

有無得過關

巴打咁博

有無人知轉更要等幾耐先有通知

你咩更轉咩更？

如果係轉wn同wo等一年都唔一定有

R2轉R1

當年1個月左右
唔知而家有沒有變

天水圍之前有個女組長姓梁
平時啲客未收線禁sup assist
佢把聲超甜又勁溫柔勁又有禮貌
但好似好耐冇聽過佢把聲了

R1都唔請人
R2更加唔駛旨意轉到

馬會份稅單幾時到？

Weekend又要連返兩日，禮拜日仲要11場

又11場又冇70不了

假已請 大家加油

戴眼鏡 幾大波

Ching ho ball

轉黎Night啦

舊同事揮手區

-.- 你mon post?

星期六日會死

搭單問下，2600收工如果無將軍澳線搭可以搭咩車返去蒲崗村道

一定有車既
不過我唔係住果頭我唔知
你睇下沙田同旺角有無N車

不過我識幾個人都係搭的士

今日r2係咪要買埋波

唔知唔夠幾多人, 開得兩線車

Yes
Ching早走？

唔走
未買過有啲驚驚

今日三重彩（波、馬、六合彩）齊晒，大家加油

想問大家一樣野
你地會唔會因為bonus縮皮而索性唔要bonus? 定係為左錢做狗都肯制？

五月四號到六月一號加埋五次海外賽事

我意思係去到旺角一定有車返到去既

基本上一到五得兩線
六日先有五線

我除左世界盃之外未試過凌晨先收工

想問下兩線果陣有無站近先達？我去到果到有紅van返屋企

又話今日辭職生效 開個馬會戶口淨係買到六合彩

海外馬一定射 又少人返 call接call
又要賣波賣馬賣6仔 呢d錢真係搵唔起

波撞海外馬真係痴線
好彩英超就完

下個月英超煞科又撞海外賽事

想問下試用期成日請假會唔會過唔到試用

唔會
唔好搞事就得

原來今日冇70蚊

仲要11場，比狗做

利申：狗

想問下80% on call 率, 計唔計放break 時間

計

咁就得 第一個月返工早退左兩次 返工前幾個鐘請左三四次假

由狗會開始搞80%先有bonus 就未拎過
經歷過唔遲到坐夠4個鐘就有錢既時期
就會覺得坐80%先有既根本唔係bonus

Me2響個位度幾個鐘會好悶好辛苦，唔啱我

以前仲要有孖寶三寶
而家個D真係不了

自問忍唔到唔飲水唔去廁所
其實計落場場去十分鐘廁所仲抵過拎bonus

之前d bonus 多到等於一日人工
仲要每個月都有

依家好似撚鳩我地咁

好似炒散嚟 淨係幫人開戶口

個rta d日期打曬*，然後下低d詳情果度多左多左幾舊咁既野即係點？

改左時間

但我無改過wo，係今日無聊睇下就每日要翻既時間都打曬*，詳情果堆刪除唔係唔使翻既意思下話

星期六一億六合彩，大家睇路

我又無試過咁樣 返去問下主任好啲

青衣個電話 10次打去10次都冇人聽架發覺

點解星期四無左

點解你地可以繼續做落去
由佢搞埋D 8成入座率開始就覺得佢又返到去以前咁仆街

我一向都冇攞呢啲bonus，根本唔抵玩，依家只係吊住條命，唔做都冇乜所謂

佢要強制80％ready rate嘅話我立即辭職

而家得閒咪返去坐下同fd 吹下水
場場去廁所玩電話，時間都好快過

無錯，佢真係強制80% ready rate 肯定好多人走

想見工 電話投注好d定服務助理好d

後生既去分行做好過 多d後生朋友

係唔係即係服務助理 唔好意思唔係咁了解。。

有冇手足今日要番

返緊，好peak
好多六合彩

想長做一定電話投注
做一兩年就分行

本身en更
頂唔順返禮拜六同日
有冇得調去返平日既19-25
同個組長關係都幾好

賺多幾蚊一粒鐘當面比人屌

22號 係咪唔洗八成 都有50蚊獎金拎？

入紙等返一年半載

黑仔等兩三年年年入紙先轉到

今日終於完曬Training 星期一第一日正式返工
請問各位ching有咩要特別注意？第一日返工個流程大致上係點？
利申：TSW

第一日只會叫係聽同事落call
第二日就你落，有同事聽你落
第三日就加油

有無話要返夠幾多個鐘？

唔好期望同事幫倒d咩

4 HRS

唔該曬巴打

講真其實自己落場做一日就好快上手
真心易做+好做

逐隻馬問賠率檔位騎師負磅
之後無落注

請問㩒邊度睇倒依d資料？謝謝！

賠率嗰到 馬名右click

巴打做左幾耐

幾個月，返en,好少馬仔

好撚多垃圾廢老打黎落飛 然後特登撚你

啱啱收工 的確係幾好做 mon我嗰個員工教得幾有心

最撚憎d仆街打嚟個戶口連$50都冇但係問三問四

一至二十場咩賽果呀

我會係咁講你好足球及特快投注幾次扮聽唔到

有冇人知獎賞1至獎賞4嘅要求係咩

有冇人知元朗分行多唔多後生女

1到3 85%
4到6 80%

有係有嘅 不過多數都唔靚

知唔知有冇邊個屯元天既行多靚女

得天恆有電話投注中心咋喎ching

我意思係個d服務助理 唔係電話投注

元朗大榮華個投注站有幾個唔錯 屯門市中心多數都係40年前嘅靚女

師兄 想問下知唔知面試會問咩

ching講緊電話投注定係服務助理

服務助理

呢層唔係咁清楚 不過應該都會好似電話投注咁問下啲賽馬同足球嘅投注知識掛

如果開跑前15分鐘係咁用呢招會唔會捉到

跑馬又點會有1885入黎問波？

唔好意思 我係指我平時開跑前15分鐘都唔想聽call

一兩下就得
馬會個system見到你長期有call但無入戶口應該都會聽下你

預番埋星期日辭工，應該幾時同佢地講

解脱

走個陣講低俾埋個證
搞掂

有沒有得留番張職員證

可以，不過拎唔返100蚊
利申: 前員工

咁你放工打返去話唔做就等得
出糧會扣返100

沙田電話投注部最多 沒有之一

40年前既靚女？

又返工

頂唔記得改時間 8點9

屌佢老母 今日有個大陸佬打嚟 鄉音又重 又講得快
完全唔知佢講乜鳩 唯有叫佢重複 仲要俾佢嫌慢
最後仲玩鳩我 買咗十幾條飛 要我每條飛覆兩次
搞撚咗我成十分鐘:

佢本身燥燥地 我驚再駁組長佢會屌撚爆個組長

冇所謂 組長係預左要硬食

組長就係要比個客屌

岩呀冇睇通告咩 組長有特別訓練過點樣處理就係硬食

你地有冇識人係可以九成ready rate

TSW有條友連break都唔放
條友唔係純為左拎個幾十蚊
而係佢好enjoy

個break 佢唔要俾埋我啦

C9

紅日跑夜馬

聽日射唔射波好

咪就係, 返去睇下咩環境, 我地做開波既撚識買夜馬咩

我想問辭職係咪就咁打個電話就搞掂
做咗半年到

星期日有無bonus

七十八成ready rate

窮撚準備返去做狗

做狗會做到壞左

8個鐘要80%我會死 我寧願場場出10分鐘乜都賺哂番黎

一齊場場出

聽日射唔射波好 成十一場

近排考試 五月頭半個月諗住請哂 搏炒 Btw想問bonus係跟埋人工出？ 同埋想問狗會計鐘係咪以地下拍卡時間計 我有幾日遲咗十分鐘 我睇番佢工作時數就當我無咗半鐘

你依個馬季50%豁免未用既話你全個月射哂都冇問題架

收serious warning 會點？

其實張糧單幾時先會派

你預起碼月中啦

Thankyou

一個月超過2次短促，會不會有問題

★短促(即番工日期3日以內 通知狗會 你將會射波)
跟月份計，每個月最多2次。 第3次會入你落list。如果入list後 黎緊另外一個月都多過2次，收第一封信wa
如果入list後 第2個月沒有多過2次 就會出番list
簡單講即係唔好連續2個月 每個月都射3次波或以上

例子
3月短促3次 ---> 入list
4月短促3次 ---> 收遲到既wa
5月短促3次 ---> 收遲到既ww
6月短促3次 --->收遲到既sw

例子2
3月短促3次 --->入list
4月短促2次 --->出list 無事
5月短促3次 --->再入list
6月短促2次 --->再出list 無事

★非短促 (即番工日期7日以外 通知狗會 你將會射波)
任射，但佢點會比你咁做 狗會都有後着，下邊講

加班抽中左

之後有突發野 可唔可以 申請短促

可以

好多馬跑
好多海外賽事

冇call好撚悶
其實馬會啲投注機應該加返個function可以俾人上馬會網

有無諗過c4閒日夜晚果d訓足個幾鐘頭感受

所以話c4其實真係好撚正
返EO ,WO仲有100蚊收
可惜E加唔請人

睇你點睇啦
wo係靜但好辛苦，收3130返到去訓一日第二日就無左
而且28之後成日得返一條龍收尾
有即場忙到仆街

同埋如果靜真係好撚靜
坐到好悶

btw 馬更呢排係咪都係六日更返埋海外賽事

28都會peak咩， 凌晨4點仲會有人打黎咩？
Btw,巴打C4同事？可唔可以講下平時返幾點至幾點？

我跟住果兩個禮拜都要
海外馬返一陣就算
保住50％

yes c4

C4分WN，WO，EN，EO

W就係一到五
N正路就19-25，有時候仆街d就會出19-24，有時候忙就會收26
O就會係21-28，2330-3130兩種，睇下contract收幾點，contract收尾就我地收28，contract收28就我地收尾

E就六日
EN就同WN一樣，收25或者26，返19或者1830
EO同WO就大分別
因為沙田C4大部分都係收28，得天水圍收尾
所以EO大部分都係返21-28

份工睇落咁FREE
返返下NO SHOW係咪都唔會炒人?

咁問有邊份工NO SHOW就唔炒人

想問下幾號會簽約呀？我4月頭先入職

依家份約只係去到6月頭

好想轉O更 每日都有100蚊bonus ，未計70蚊額外bonus

E加轉EO仲有無機

日更轉夜更唔知道得唔得
WN同WO就唔好諗有得轉

點解唔可以轉WN WO,太好做？

可以咁諗
爆曬根本無quota

入紙排隊等一兩年都無位轉入去

見工係唔係帶學歷證明同身份証就得?

如果一個月4次短促係咪都係入list

超過兩次就入list

Thanks,驚四次變咗收信

連續兩個月超過兩次就收

荃灣centre改左電話號碼？

想知天水圍得R2 R3選 係咪啫係啲時間又西又忙

原來而家出埋個R3更
計到真係盡

想問下咁多位ching 通常面試pass左隔幾耐有training？
會唔會即刻接住個星期就係怕撞左另一份part time

好似平日日馬返13至18？

真係狗會黎

如果冇坐到6點先走會唔會冇咗個bonus?

坐到尾場開跑同做八成ready rate就有

6月得兩日bonus

以前WO有位入左走做 日日訓 依家居然無位 想番去做都唔得

WO要收尾太辛苦
WN好d

呢排馬會係咪唔請pt上網填咗幾次form都冇回應

walk in啦

宜家應該唔請
抖暑

有得訓下 都算係咁 幾時有位呀 仆街

前年開始排wn都未轉到入去

下一次跑馬

6月2
6月16

啱啱打電話問
佢話粵語組full哂 叫我上網填form等通知
係咪即係有排等？

In完話下次要帶銀行副本 如果冇月結單點算

E banking 電子月結單
再唔係直接影印atm卡

有冇人記得沙田請假電話number
改完rta密碼之後部電話冇save低

唔該你

有冇人今日同聽日都有更

好peak 準備早走

為70蚊死頂

我都頂緊

想問下各位師兄，電話機裡面選擇(離開座位同小休）其實有乜嘢分別﹖
請指教，thanks.

離開座位係平時去廁所時候用，
而小休係番左8個鐘就有15分鐘

一個離開位唔會儲call，一個離開位之後聽call聽到嘔

唔係2個都會追到嘔咩

小休好小小

有冇人開新post

如果遲咗5分鐘係咪都唔會有單日獎金？

沙田C1仲有好多電話聽咩
乜都話唔知 仲要咁撚閪

如果返1200
你1205拍都會有